有冇人覺得椎名林檎好正？

唔講佢音樂方面，純講佢個樣。眼細細，笑起嚟幾淫。30幾歲，女人味出晒嚟，仲要成日著和服。最重要係夠大波有肉地

今期流行

AV女優黎？

她極迷人可惜你是索仲鋼琴

日本樂壇天后

歌手唔講佢音樂方面

有乜問題？

女皇！！！！

好撚正